cyberpunk 覺唔覺inventory 一大就lag lag 地

屌你，又唔係chok cheat 幾千件 items
1xx件 items 係backpack 就check inventory lag 機？

Btw 長期60fps
10700k 5ghz
2080ti
32 fb ram

因為你冇3090

應該同display card 無關
佢有d 位programming 未debug 曬
真係起碼個引擎寫好先拎出黎賣

因為你就黎夠8mb 記住1 take過爆機
唔好save

玩家回報《電馭叛客2077》存檔超過8mb會永久損毀，官方建議少囤積道具